唔要大台！！！

能夠持續2個月嘅最大原因就係「我地無大台」
「無大台」亦將會係我地繼續抗爭嘅最大後盾！

出得嚟嘅手足都係基於個人意志而選擇企出嚟為公義發聲
兄弟爬山 尊重現場決定
核彈都唔撚割！

對家好清楚呢一點
所以佢地想吹風起大台

我唔要大台！
光復香港時代革命

借個位,提提你

出黎嬴翻香港

唔要大台！

推

核彈都唔撚割啊！

連登既大台就係林鄭
我地全撚部都愛國愛黨
覺得我地有問題就拉鳩林鄭

錫春袋都唔割! 核彈都唔割!

老一輩唔習慣無大台
因為咁樣令佢地覺得無法掌控、無法談判

出老解都唔割！

2014 港共就推咗學聯班人做代表
表面聲稱談判，實際上遊花園
成功令大量民眾、中立派以為政府已經退咗一步
拉一派打一派
結果呢！？

p

唔撚要大台！

而家冇大台，亦唔需要大台

柒婆親口講出：「光復香港 時代革命」

如果有邊一日成功起到大台 代表呢場運動開始倒數收皮

我唔要大台

唔需要大台

核彈都唔撚割 1/10

政府最驚係冇大台

無錯 無大台就係想你實際做出行動去回應訴求
無人想同你談判 民眾嘅反應就係你張成績表

核彈都唔撚割 2/10

push